Het is zo lang voordat de geest zichzelf kan overtuigen dat zij die we elke dag zagen en wiens bestaan ​​er een eigen deel van was, kan zijn verdwenen voor altijd - dat de helderheid van een geliefd oog kan zijn geweest gedoofd en het geluid van een stem die zo vertrouwd en dierbaar is voor het oor kan worden stilgezogen, nooit meer gehoord.
